性價比最高既二手車係咪Golf GTI??

要樣有樣，要快有快200匹馬力，歐洲車，08年MK5 6皮都唔洗 女女見到出晒水

你諗多左
好多女見個廠章，以為係大陸的士

邊忽靚
成個盒咁

好柒喎

女女見到出水系列性價比最高既係slk

mk7就靚
mk6好肉酸

老蝦売

成個盒日本車都大把似到十足
不過有人鐘意BB,spade,sienta,kcar果類

唔係掛，我鐘意 4，5，6代反之7代嘛嘛

港女唔上既車一定性價比低

GTI Clubsport

Mk剩係識H車其它車都係廢的...
其餘正常都係只識 benz bmw無其它

好撚型

女女點會講速度，一係識寶馬Benz, 一係就超跑款，一係就mini

GTI d 紅線包圍仲型過 R

係你自己出曬水姐
女女出水要 1A2B

依家d女要新款 見到上一代 bba都唔彩9你

市場將會有大量 0 首 F10 供應
到時就會有好多 U/V 字牌既 F10 出現

或者上代 E

無紅線其實唔靚

R 型d 喎清😣

5代嘅底盤比6代造得更好，潛力亦比6代大。如果買到LW 版仲正，其實真係幾抵玩。不過你地都只係為咗迎合啲女先講。部車係點，wfc？

DSG 波箱個問題係咪真係咁大?

唔係你諗咁好
公廁到仆街
一街都係呢個殼
好撚後悔出左vw

vw幾時先出超跑

揸架爛鬼golf 1.4 都有女女話你有taste...
你話呢

GTI 啊盲毛，衝出嚟柒

咁同林寶有咩分別，又好似真係無

唔洗咁激動，巴打舉個例姐

百佳手推車

前幾日有架tt扮r8 係天水圍某車場見到
老柒講
識車得啖笑
d女 見到 車都覺你高d啦 vw以為你大陸車 四個圈都搞掂你啦

單門棍仔係幾好J

其實站在囡囡角度，唔會分得出gti

成日女女角度
男人角度呢？

會覺得MK

品味大家唔同

傻啦
買架03年5系 3皮左右有包圍有鼻loan有m5章
呢D先出水

雙門保險貴D

E60 M5 十㕋係超抵屌

講到唔使整咁

二手GTI係咪好多都踩到爛曬

係，比人踩到牛肺

P牌,想抵玩想平,唔會揸快,油錢平係咪Golf GTi? 定TSi?

想抵玩想平揸ae110啦

Lm

毒撚以為眼中靚型就等於條女同樣感覺

除左ae110外,係Golf之中邊部岩要求

P牌咁快諗gti

唔識,唔一定係gti,係咪就咁golf